Данный проект не завершен.

На данный момент представляет из себя микросервис авторизации через Google OAuth для использования с nginx auth_request модулем для построения SSO.
Пишется в свободное для работы время и для себя.